香港國旗背景色 拜託各位屌細力d

我認為香港有自己國旗
首先個顏色要有一種意義同信念可以凝聚大家

1.國際普遍認為紅色代表自由和人民

2.而藍色我認為關於我地鄰近四周都係大海

3.黃色我個人有d大中華膠
覺得幾適合我地龍的傳人

4.白色則代表和平與平等

5.[black]黑色[/black]係尊嚴
不過好似唔係太開朗可能未必需要

如需要徽章請各位手足師兄再諗下辦法另外加
我建議加如要加 可以有3種方法
第一種 加係正中間
第二種 加係右上角
第三種 加係中間偏右位置

另外有d圖案大家可以打橫睇
睇下順唔順眼

1.比較亞洲大中華膠
味道多d

2.感覺似海上國家同外國味道一d

3.得意貪玩 唔好屌咁大力
可能加徽章係左上角或者中間會好睇d

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

求各位手足撚下留情 屌細力d

藍白邊有得輸

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

藍黃好有IKEA feel

我地唔係爭取港獨 你個標題 香港國旗 係想點

藍白 黃白

全部都好撚柒又無意思

海軍藍市政局旗有冇得諗

核突

見有幾個post講

多謝你肯俾意見

對唔住 我俾建議咋
或者師兄你都可以俾d建議

有無樣可以睇下

對唔住 我見有幾個post講
先俾d意見出黎咋
大家可以一齊討論架

整乜都得
但好介意有紅色同用返洋紫荊

同日韓差唔多，用白色做底色作為東亞人嘅象徵

你講完好似有d

柒到痴線